放csgo刀

市價8成
有意tg傾

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

洗唔洗2000蚊

其他槍都唔要 市價7成放

推

去到幾多%fade?

Tg傾

Pish

搭單收把蝴蝶刀

Push

幫推 搭單換刀 FN 0.007 M9 gamma doppler p2 多綠換蝴碟刀

幫推 搭單收把m9/爪刀自用

幫推

搭單都想放呢把

留TG?
我有抓子放

你有邊把？

Karambit | Doppler

賣幾多

樓豬放咗把刀？

其實CS都係射人，要把刀嚟有咩用咁

tg

SKIN既作用本來就係過眼癮

原來係咁